[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (394) 過氣game

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

Lm

放飯推po留名

整左屋企門口想影相但今朝落雨留名

留名

大執緊？

奇異果頭背影—豆腐(留名）

想要粉紅色嘅廚房同餐廳野
請問app係指呢個?

lm

每日送化石真係有用
送左一個禮拜收到六張相

一個禮拜六張咁多

改變策略

我依家有三張

係呀
仲未執好 有排整
仲整緊地形但改左好多了

得一張

執好嚟睇

前幾日先收到第一張too

@ 芝巴 挑唔挑戰 carb cycling

送化石 唔夠化石我就送小型diy作業台
每日包好禮物準備10份送出去 送禮勤左成個禮拜

啱啱諗住送化石手快快送咗個電話亭

想買真嘢

假兵馬俑想整假雕像花園

我仲未諗schedule

整一個月都未必整得完

是但啦..你都咁肥

放棄人生

凌晨更小圈子

我大姐頭間屋正常返

你都可以加入

點做到

邊個話要放棄我

小寶寶

送返原本既野比佢 雖然擺亂左

唔入，我要自律早訓

我都不行了眼瞓到手軟拎唔到機

就今晚

個島唔係你既！

人魚寶寶

食野未

未食你呢

操野la肥婆，輕鬆左咁耐，提早玩hiit？

5點係我起身時間

食左腸粉同粥做咩仲唔食

估下係邊個既

蟹囉

佢岩岩先貼完 唔洗估

咩輕鬆 一啲都唔輕鬆

唔知食咩好

無留意，得佢先排到d屋咁整齊

唔讚你叻

好似係

麵包多士 炒蛋

西多士

你依排做個只係d甜品，認真d好無！

好不安

又搞動物

下次cap Raymond

一個星期 3日. 之後再加每日功課

粉紅象畀咗相我
終於有

日森+轉運？

呢個我有跟過累到

有得直送？
之前唔係ban左？

斷咗？炸咗？

係咪我炸左頭先見到佢lag左下已經覺得不妙

我封咗自己嗰隻先

有學咗嘅卡係到

我diy有save到
咁畫應該都有

收工
搞埋埋少少野打機

我今晚要去搵佢

我無特別睇佢..
都唔夠乾身, 岩你地D女仔嫁喇

多謝

召堡堡 有地未

想要個鋼筋

未呀
無人走

真咩氣斷

佢好想走 好想放生佢

一陣整比你

點解你而家咁唔鍾意佢

邊隻. 我接

Tang King Shing?

好難夾到喎

我鐘意 但佢成日叫走

襯返佢

越睇越似車頭相

我覺得堡堡先會好好珍惜佢

根本就係

最衰唔夠大張

Thx

我諗起有個人 放左張相係枱面 隔離係花園 勁似死左

佢好似收返起

我唔會打佢嫁..

下次去睇下先

整個地盤打卡先

收起左啦

分分鐘你放佢走 堡堡都未得

佢有好幾頁design都唔錯

我隻香草你都敢搞

我要用狼蛛圍住佢間屋

坑渠個個都幾好

蟹蟹

喂唔得咁

放飯留名

啲打橫一字排開嘅你未見過？

肥肥

琴日唔係嬲咩

咩意思？相機mode平時有icon?

係 所以今晚要開島俾我玩

睇心情

其實你只係唔想同我玩

笑死
仆街仔剛巴逼人去
話hea一陣
一hea就兩個鐘

估唔到笑到最後既係南半球玩家

我讚你！個島好自然

有咩笑唔笑
個個都有得玩

早晨早晨
訓左12個鐘

點解

你又話失聲 又呃
痴線你地平時唔會玩到2點

你走啦
我早幾頁先講完執緊個島你都睇唔到

早晨早晨

我唔睇都認得你個島喎

大部分玩唔耐

你尋晚太早訓
隻驚無左意義
個個都早訓

我要重玩

我會玩好耐好耐好耐

失左 後尾啞啞地

收唔收到地板

你就好啦 有得j剛巴把聲

今日好精神 可以夜啲

經常有活動都玩唔到一年嘅咁果個人玩南定北都唔會滿足

今晚我要早瞓 琴日晒左好多精神

你又唔來

早晨呀

收唔到
你講起我又要繼續收

起碼要等多半個鐘 幫手執野

尋晚又幾點

夜成點先 尋日10點半 今日11點？

櫻花水盆都係咁之嘛

慢慢la

想收楓葉地板
有無朋友有多
盡能力回報

可以咁樣影片影相

晚晚都嗌早訓

你終於知道個真相

我到而家都未執到個島似一個島
仲有排玩 好多小遊戲好想同大家玩

點半 一直等人

唔好掉低我

你都係咁

你又唔叫我

你今晚唔得閒 我on嚟做咩

平時都無咁早啦

媽媽 我今日份便當呢

蘋果要DIY定地版就得

我唔信

我等埋你起身報告

我呢啲叫深潛

講講下琴晚post冇咩人

見係你 今晚唔瞓陪你

廁所～你今晚唔On佢緊係早訓

可摸以快d整小遊戲，禾有d厭

琴晚出去凑班馬騮好攰
你叫工人姐姐煮

早瞓變唔瞓

做咩唔信我

你等邊個

你唔乖

屌

玩玩下你又通左頂

要Diy
仲差呢個

唔想你擔心咋

等齊人上水

尋日個個都攰
今日我又可以瘋狂推po

唔齊人既話蘋果會幫你一個一個咁問架啦

佢地傻架 唔比人走

離妹
今日好想搵野玩
好想笑到抖唔到氣

唔通頂埋唔到堆

I know that feel
千方百計唔比你走

老公

唔比厭
仲要等到7月先

笑死 但好似好似岩我用

除左琴日 差唔多日日都笑到抖唔到氣

召喚工人姐姐
媽媽你幾時請左工人

我都埋唔到堆

哦我明啦

好似我都試過唔比你走

我都唔知不過好快炒左佢

以後大家唔上水要回 我唔上水

@pocket size

但係你地個個都唔留我

琴晚對一個唔識既人開手機大法
留低左一個好好嘅印象

我都埋唔到你地堆

頂 諗起又想笑 1230話走 走到0130重係度

@三胞胎之一 鈴木

屌 開住手機

掛住你

最衰相機mode冇得跳過河

唔比走係我哋既日常

最主要係你 成日唔比走

幾時見

搵frd幫手影

我一路順利行到機場無人開手機
仲要最後自己取消

壞消息係我6日後整好島，好消息係6月我釣埋鯊魚先潛

我要做第4胞胎

今晚要見你 親一個

咁我生日呢

我諗起尋晚一個笑點

痴線 4連左

見你太興奮 冇人阻止你

兩點留名

見到日本swtich個價開始回落

頂唔好啊 佢又嬲架

早晨

我係咪嚇親大家..

眼妹

依家呢

點解你好似唔洗訓咁

等佢出過save 好想換動森機

冇
請繼續

蘋果

尋晚唔見你

買個殼幫你換

我岩岩出左去買野食
係喎 你射左2日波

瞓左

開島比我斬樹..

你地平時個場多數幾點開到幾點嫁？

我好早訓左
前晚訓得3個幾鐘
攰到癲左

係咪幫我p落去？

咁講法 我on唔on好

上次想入肥絲島就炸

10點幾掛 開到12到1點就得返毒撚豆柴

緊係on
尋晚404見你無on
10點半就訓

我個島冇乜樹喎 轉頭

你地Bully佢？

你都努力D

佢眼訓 咁都入我數

豆柴尋晚早訓4點幾冇人

2日爆左6把斧都未有金斧既 石斧唔計?

都得

唔係要爆100次咩？

我地養生

我十點幾就準備瞓

50好似係

100下話

100

咁你今日瞓左幾耐

一人讓一步 75?

佢話佢攰

屌..唔斬了

你當日賭場個把邊到得番黎

然後2點先瞓得著

聽講每日2點之後先訓
平均壽命長3年

果陣已經幾把係手

我幾時先可以再j你把聲

12個鐘
尋晚我老公起身番工我都完全唔知
無送佢出門口

你地唔好恰豆柴

我已經無開咪好耐

聽講每日j剛巴把聲 平均壽命會短10年

你瞓教周期係咪 12 10 8 咁樣遞減落去

玩 見到你就得

佢攰都關我地事

唔信 佢地話晚晚都有J你既

佢會嬲 佢小氣鬼

你老公包容到你生理時鐘亂晒先勁

我可以短夠20年 剛巴呢～

係呀x矓

你地做左啲咩令佢咁攰

佢番shift 所以其實我地兩個都亂到7彩

嗨 受害者

今日試下玩條link

太易啦..難你唔到

做咩咁睇得起我

有無人有船

係咪要神聖雕像

有翼個個係阿

冇

Ot到330

對無眼兔冇興趣

沒有報告的一天

蕃茄醬世界第一

未做問卷唔準打機
急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

佢地成日恰我夜媽媽得返我一個

你琴日唔肯同我玩

做左

我尋晚到5點架 你早訓
邊會恰豬豬

幫你推

又賴

依加做..但都唔想打機

尋晚太攰4點on咗一陣就瞓
我同魚魚玩啦唔理佢地

你日日射波點跟

想摸嘢 有冇人俾我摸吓 可以俾鈴錢/機票
見到有人開摸摸島 200蚊HKD 一次

你今晚3點先好瞓

200蚊係唔係包埋摸島主

假如將你在港的資產，包括現金、存款、股票、外匯、自置物業、公司等，在這一刻變賣成現金，你的資產總額大約是： *

$10

我原來都窮！

ok

計平你150半套傢俬

真心填完，覺得自己冷感對唔字班fd

返屋企喇

有錢出錢 有力出力

諗個地盤景要d乜

咁你join 我個體能訓練

咁早

早抖

地盤的猛鳩好正

你試下

做一日都頂唔順la

初步構思左個小遊戲
參考左liar game入面既爭櫈仔遊戲
唔知道可玩性有幾多
大家有興趣可以一齊比啲意見改良下

包埋你?

摸完後數得la！

我免費開 係咪做爛市

我可唔可以入黎摸

喂你呢幾日去左邊

幾時玩

馬上入

我身上有8件號碼衫岀cheat

仆街嚟㗎喎

逆向思維幫佢搵bug

主要都係睇你地幾時得閒
好驚唔好玩

蘋果絲有冇呢款櫈?

好似幾過癮 但玩捉迷藏你輸9成喎

唔準蝦蘋果

有白色同粉紅色
要幾多？

所以我做主持人

當島主計時，我身上又咁岩有計時器
可摸以stop佢

要晒2隻色，唔該晒

等我一陣
執一執個場 一陣開

我齊曬色

絲打唔好意思要聽日先同你交收到

寄左

人間有愛 要鈴錢/機票嗎

咁厚禮

手快快仲要送咗比李可

唔緊要

又浪費左啲里數

thx.

點解好似好耐無見你咁

要唔要摸？

唔使啦，收到絲打2張夠啦 thx.

呢排少左上水講野

免費
唯一希望你地多啲分享下你地動森遇到既野
多啲係到傾下計

無放浪費曬

好似唔會即時放出黎 你睇下聽日會點

你真係親善大使

疫情賤賣價

今晚小妹番黎啦
我食漏左幾多花生？

如果放個電話亭喺屋企都幾震撼

下次整張公園個爬架比佢

再開免費摸場 + 妹妹系列代工

咁一定唔放佢間屋咁細

好似只會替換相同佔地面積既物品

呢個真係放到就震撼

好開心終於齊曬所有顏色嘅花
3165 3164 8719

又打錯手殘
3165 3174 8719先岩

屋企空空
日日送雜草俾居民
車胎都唔收了

佢話個個咪你囉

你咁心水清既

淨係掛住食花生

原來送雜草居民佢地會收？

Hi

HI 有冇人會想接阿笨
啪多次卡佢就走

送野比你地都話我

Hello

有人吹水咁會點

之後變咗一地都化石同diy先笑死我

因為本身諗住大家玩遊戲會遵守規則
所以無諗到出貓呢樣野

我種左金玫瑰

話咁快 又收工

你係咪有份

你種樹痴線
笑死我

原來係你，成個場唯一一枝

我地咁乖 唔會出貓㗎

我扔低咗幾張diy

仲以為遊戲規則可以吹水 搶人件衫黎用

而家覺得自然風愈黎愈正

佢個吹水成分唔係向主持人
係同其他參賽者吹水

你黎我島又唔話正既

我話你好正 你整完呢一次就會棄驚

我個島搞到無乜樹
Btw我有20粒陷阱種子

會 之前會收車胎

會減好感架喎

之前唔係種左大量樹既咩？
你做咩又鏟哂

之前又叫我地去種

晒太多時間 要focus番自己既目標

想問有冇menu果塊板同we are open

我都係最近先知會
不過有幾隻好7 好想佢走 但佢又唔走

換左d位..少左好多
個島差左上同右上 就完功

呢個我得一隻色
咁我遲啲搵一套番黎

搬走唔關好感度事
純粹隨機

唔想你完工

差3個村民屋

今日邱騰華離哂罩

我岩岩諗個景...等蟹抄我

蘋果絲個島好靚 我個島成個垃圾崗咁
啲嘢放到成地都係

我玩咁耐都係咩家具都冇 咩都未摸過 唔該哂

你一定要多啲參觀呢到啲巴絲既島
你會發現我個個都係垃圾島

點解我要抄你

Nintendo 可唔可以整個update 課金比黑商狸整個倉庫
救救爆倉孩子

唔想
如果連任記都搞呢啲我諗我以後都唔洗再打機

每日都係爆倉邊緣
雖然開2p可以解決 但係轉黎轉去好煩

參考

準備要叫阿笨走了 阿笨好可愛架
但2p唔鍾意佢成日打佢好心痛 惟有放佢走
有冇人想接 我啪amiibo趕

阿守有冇人想接

你有無覺得張中式枱加相
好似神主枱

岩呀

覺得係啲相嘅設計問題

我想接..但個泡泡未轉人

可以加多支香

報到都唔報到下

我應該可以過幾日先趕?前幾日啪左兩次 第3次就會趕人?
之前未啪過唔係好識

好呀 咩色都岩 我一種都冇
we r open要藍

d相掛牆會好d

啪人好似要3日時間..好難夾

要連續3日?

唔難夾架
如果A有居民想走
B就即刻嘟卡
第3日岩岩好可以邀走佢

點會
牙米寶第3次唔係幾時都拍得咩

今晚寄

好味道

今晚準時報到

訓晏覺訓到昏迷咁

好耐無試過瞓晏覺

訓到好似植物人咁 醒唔到

今晚見

咁幸福

咁再見了我隻野

頂我岩岩都訓左

處理完雜務可以開島
有冇人玩迷宮 耗時5-10分鐘

清個島左上.原來咁多位
起個沙漠先

鑄鐵花園長櫈有冇朋友學？

好似係公廁但又幾靚

人魚 機會嚟啦

起身出去食野啦

小寶寶 但我出去了

睇下你上一層

呢度有冇南半球日出

尋日係忘x島執左 人地係垃圾

5點都未出 頂唔住了

今晚想申請早瞓

下？我嗰度？點解我好似未學咁嘅

想黎捉蟲可以

可以?

尋日第一島唔係你島咩？
我問有冇人要 個個話學左既
我記錯島⋯？
門口有月亮左邊一堆diy 個島

今晚唔日出了日出一日第日死左全日咁

係呀 我嗰到黎
應該係芝巴拎過嚟
定可能我學左

咁你有冇試過日出兩日

隻walking stick 4 AM to 8 AM

有呀

你呢d叫做日日

想問問有隻村民話走我accept左
係咪出島就會可以揾新居民

好似要空地先得

係咪即係聽日

後日

你係唔係要三立笠
我一陣開島俾你嚟

係，同埋斗笠

今日話走唔係聽日就走咩？

冇 唔洗了

離妹 我有動物想走啊
你隻野走未啊

支持養肝

岩呀岩呀
支持養肝

我仲好眼瞓衝緊出去同朋友食野

聽日執屋，後日空地

咁下次我瞓你都去瞓

斗笠噚日有人早過你要咗唔好意思

點樣有地燈？

想玩

搖樹

atm 每日精選有時會賣

終於收工

頂唔緊..青菜加豆腐

得樹枝

Coming

呀喂回歸 比你早半個鐘 兩點

久違既搬屋泡泡終於出現

聽日要開始轉移

正呀 好彩有佢咋

你一定會嚇一跳！

然後得啖笑

有冇人識整圓木長沙發？
好似係咁叫 三座果隻

你都係抄日本仔

小弟識

我識

話時話游絲話幫我代工兩樣野
但佢都未整就潛左去玩其他野

我地下好似有卡

我搵大妹整先唔該曬

我想要一個呀
我拎料去你島定點

我竟然冇執左佢

你想整咩呀你條橋係咪要捐呀

有冇人知島民生日當日 搬屋泡泡會唔會轉移去佢身上

我諗得我唔識

想整散亂的紙同圓木果個掛牆架

唔屎呀 我有錢起橋

整左啦你想黎拎定寄比你

散亂我識 圓木個個唔知你講邊個

#688長沙發右邊

寄比你不過果個唔是掛牆架喎

係咩

寄左比貓b

我都諗緊 掛牆個個唔係鑄鐵咩

多左DIY仲有冇人岩

寄比我啦 我陣間回禮同回材料

唔要得閒見下我就ok

三文治絲我寄左張DIY喇

離b 上面有人召喚你好似

召喚 榮譽的警棍

佢係地下

今日肚餓
我決定食完先返屋企

我今日商店有紫色地燈 要唔要過嚟買
順便幫我淋花

食完快啲番去 我要去拆你橋

未呀 我熄左驚 你ok我就放佢走

仲要開放式踎廁
Amazing

乜撚野名黎

應該唔得啊 如果同一日走就接唔到
我拒絕咗

咁唔返去了

突發 有妹（condom)

多謝大佬

我都諗緊 我地只會同一日執野 唔緊要 下星期再睇下啦

寄左比你

感激流鼻涕

我唔會回禮比你
你搞我香草bb

我夜啲寄疊文件比你幫我整亂佢ok?

有冇得摸

入黎第二日就咁問

佢話要DIY

識啲野

呢間房一定好臭

有冇人學地下室地板

做咩阿你

無朋友

唔要回禮你要ok

我呢

唔當我係朋友

我有妹

2點好早呀

冇人識佢

每次係街見都勁到有靚女玩動森

咁戴住口罩係特別多靚女嘅

我獨佔

每日上嚟R水吹已成習慣

陪你捱到兩點先瞓 都唔當朋友

condom

你哋一叫就開機飛過嚟

久唔久露個臉上個水

比平時遲左四個鐘瞓

邊個有妹. 想約12點摸

點解要約定12點

浪漫啲

好人巴

12點先得閒

100%波型

唔洗了..自己有
我開場掛機比你地摸

我見得閒開機 估唔到有

乜鳩

沒有特別的一天 得然然

都話佢弱智...

I am coming

新手玩動森，請問可唔可以黎

新人黎唔黎得

我嗰度好似連續第八日落雨

唔好咁久得唔得

你收啦

做乜野

Why not
Before 9 is fine

Ching你公海唔圍咁勇

留名睇慘叫

有冇人發現知搬屋泡泡後 用2p登入會唔會即刻轉移 定係都係同用1p一樣要第二日先轉移

來了多謝你

會有咩事發生

買定花生等佢上黎叫春

今日五點諗住等你收工一齊翻屋企
結果等左好耐都唔見你

陳巴你開完又唔應人

又鳩UP
你都唔知我住邊

你哋咩關係

睇唔到原來你掛機

陳巴個島
too much space

可摸耳黎

今晚十點窗邊大嗌叫你

殊

是1也是0 是10

自然風呀麻

CLS

巴打隻野係邊 好多人出入

我係窗邊等你叫

極度唔建議開公海場

你頭先入過黎？CLS我搵咗成十分鐘

e字頭係你

想去朋友島發現自己冇朋友，
有冇人可以放密碼上黎比我去佢個島

俾人減號quit島放走咗了
所以我關島先

屌......wtf bro

係呀你搵到妹？

下？唔係得我哋咩

要屌就屌啲仆街
可能冇下次
叻

公海預咗

摸完走左啦

今日咁多人有妹嘅
Me都有

知我地講咩啦？

佢係你黎之前走咗

星座星星機率好似改左禁
好似冇禁易出

工人姐姐我份dinner呢

買緊啦阿妹 叫mom等下啦

我得1粒

我係0粒

13妹做乜話我島亂

無比人偷野搞破壞算係咁

亂中有序真係好難搵

前兩晚自己島有少量星第二日都出左2粒雙子了

有冇早場淋花團?

我一on就見到. 唔洗煩

我落左好多晚雨

太多空位

又係我 聽日要返早 今晚早啲淋好

我個島壞了

我特登唔困阿妹..要你地跑圖睇我個島

都未放野 我諗放完都係空

我搵左唔係好耐

我仲要行咗2圈 數字巴遲入早過我走我有問題

做咩先

我一入就見到

你行唔慣咁多曲線既島

好呀, 我而家開先
你島咩生果? 想順便放埋我d橙

如果我左右上整好..仲難搵

歧視對稱島？不過我依家諗住整個唔對稱既島

桃 你一陣可以帶過嚟

咁岩寄緊便當比你哋

我開左了

我想要多d自然風 同菇野

你下次應該去我島行下

黎幫你種40 棵樹ok?

大妹都行到..你個島仲未夠迫

d路得一行既話唔靚

多多都要ok? 想拎相

呢到有冇人想收我心愛既阿守

我跪喇

半個鐘後黎

快d 6月1就好

你唔留黎送比動物?

鐵礦石佢哋都鐘意？

我個島有妹 掛緊機自入

逐part重建

我寄張卡俾珍珠絲你係佢到交收埋啦

好麻煩曬

我覺得最好睇係直嘅3-4行 橫嘅2行

執島執到走火入魔

好想玩六月個活動

大碼新娘

已經預備好場地

我做新郎得唔得

我上兩個星期都係
一落就乜都冇心情整

捉狼蛛

送化石高cp值d 拎成就

咁快執左 你放棄左邊到

我再上個weekend落到而家
今晚仲閃電

連線唔出呢隻野

發現我都有妹

今日好似得我無妹咁

聽左雙子座故事未

冇放棄啊

未

渣ga

渣架

其實點賺錢最快
而家卡係呢個位到

大家好 又係我
有冇人識整百合喇叭
想要兩個 我拎材料黎

我識呀 但今晚先得閒

您個島成日都落雨

炒菜

點炒法

你有位咩

仆街一係遞減，一係三期

今晚其中一個開島果陣拎料黎

高價賣出

開鑊，落油炒

好想知你整緊咩

所以唔知佢點計
個晚流星雨都冇

我整緊廣場左面既廢地發覺自己diy都幾少下
仲要冇黃玫瑰

留定位先

我地一齊著熱狗服去星月度探蕃茄醬？

咁你夠未呀傻妹

無火點炒
最緊要係個爐呀

我無熱狗衫呀
我未番到屋企呀

今晚捉住404整

佢地今晚想點

寄俾你

我送比你

原來星月今日冇送熱狗衫比蕃茄醬

寄比你
我都未返到

我寄左啦 爭咩呀你地

加油

黎得

先生 你個名搞到佢地改唔到

我寄咗俾珍珠絲 你提一提佢開郵箱

agger 所以佢要買爐

啪啪啦啪～

有冇人開場

茹野你要搵南半了 不過你果個係好自然下

唔開比你入

我係一次過拆哂先算

留名等三期啦

無菜點炒 最緊要係啲菜呀

Add fd好嗎

早晨你咩timezone

唔知做咩
壞左
不停落
好耐冇見過太陽

嚟買翻你張畫

有無釣到 花羔紅點鮭 既島

係一個壞咗既島

刷金鱒個陣釣左勁多條

夜晚啦

冇妹冇星冇船都算
連太陽都冇

我釣左5條金鱒喇
我要花羔紅點鮭呀

x2

淨間開俾你入?

我儲儲魚糧
你幾點方便

半個鐘內

Dave都係

我4月個陣都係咁
一星期落6日

第7日係星期六

儲圖鑑
5月魚差佢同浪人鰺

第一張四月二十八
第二張今日

哩個消息傳左一個月先去首次去到另一個人到

你教壞啲動物

有妹摸唔摸

早晨。。

多謝你
但今日摸左了
想釣到條魚多d

太早

有無人有興趣買假畫/像

唔關事 一樣摸到

黎玩下先

想摸妹 有無巴打絲打開島

佢識飛？

你追下post會見到

講多次 佢係識浮

浮係水？

原來秋天啲雜草會變芒草樣？

喂 你咁我好辛苦 佢係地面浮下浮下

仲有冇淨?

嚟啦

唔知自己個島今晚有冇，唔想嘥左

有冇人得閒黎淋花?
(亞瑟教緊竹花瓶)

1000

係漂下漂下